泰國史上五大偉人 不服來訪

1. 巴肉
2. 播球
3. 他信
4. 慧沖
5. 奠虫

無李斯？

tony jaa？

幾時到hj

唔係兩個字

hk

他信Top 2

李城係英國

泰山呢？

冇維猜？

乜水

泰始皇

在世，唔講已故啦

你信？

冇Lisa

冇施針？